有冇其他國家天氣好似香港咁撚難頂 又熱又濕又焗又隨時落雨

濕熱屌打全地球